(一碌鳩打一船人) 覺唔覺姓葉嘅人特別on9?

樓主你係咪姓葉

樓主

八両金

覺

*姓葉

葉榮添

與葉結緣，必有所失

葉一知係咪戇尻?